[日清x海賊王]日清杯麵廣告「HUNGRY DAYS 索隆篇」

原文:
由日清杯麵所推出的廣告「HUNGRY DAYS」系列自去年結束後，今年再度展開全新系列。本次除了同樣由 窪之內英策擔任角色設計外，特別結合了 尾田栄一郎的《航海王》推出一系列廣告，並且於今日率先曝光了「索隆」篇。

「HUNGRY DAYS」最早是從 2017 年展開，結合像是《魔女宅急便》、《小天使》等日本經典作品所推出的一系列廣告，並且在 2018 年時推出了全系列的「最終回篇」。而在 2019 年，官方再度展開了「HUNGRY DAYS」企劃，並且與《航海王》展開合作，以「航海王的角色們校園生活會是怎樣？」的模擬情境推出全新廣告。

這次的「HUNGRY DAYS 2019」同樣是由窪之內英策擔任角色設計，並且由 BUMP OF CHICKEN 負責音樂，這也是 BUMP OF CHICKEN 繼數年前為電影演唱後，再度與《航海王》合作。而在廣告中除了《航海王》的原聲優班底參與演出外，林原惠也參與了本廣告的旁白配音。

推一推

日清30秒頂東映30集

預告籥

正到每秒停睇裡面d人物
好豐富

艾斯

熊對面個個

敗北者

全部Easter egg介紹